美國眾議院通過《香港自治法》 制裁與特定中港官員往來的銀行

美國眾議院一致同意通過《香港自治法》，授權華府制裁參與打壓香港示威的中國官員有業務往來的銀行。由於法案與參議院上周通過的法案相似但不完全相同，因此必須交由參議院表決，通過後再交由美國總統特朗普簽署。外電報道，最快美國時間周四參議院就會進行議決。

美國眾議院議長佩洛西表示，港區國安法預示著「一國兩制」模式的死亡，指國安法對香港人殘酷、旨在破壞承諾給他們的自由。美國眾議院的議案內容，提及將制裁與參與打擊香港民主抗議人士的中國官員有業務往來的銀行。

美國參議院上月25日一致通過《香港自治法》，對有份損害香港一國兩制、高度自治的個人及企業實施經濟制裁，劍指中國內地、香港官員等個人、企業及相關金融機構。

https://inews.hket.com/article/2684309/

咁多份法案.....用左未

侵唔會用

匯豐

侵侵配合主席下一盤很大的棋

呢D 全部假希望黎
咁耐得英國真係有實制行動
雖然都係無乜用

強制喎 清

肯制裁真係已經做到盡啦
除非之後真係完全經濟封鎖/打仗先會直接打擊到中共 但肯定唔會啦

公務員要唔要學定俄文？

屌美國國會啦，效率咁鬼低下

有無人講下
眾議院定參議院 法案

比較辣

係都屌trump
美國國會幾次都過得好撚快

係trump為左爛鳩大豆 唔出重手

因為要討好習近平
一開始又話中國做得好
武肺只係流感

搞到第一波疫情太嚴重

但中左伏 仲唔認清中國是fucking shit
呢個事實

係阿拉伯文 因為要把握一帶一路gay遇

利申：公墓猿

過咗N 份, 唔真係制裁都無用

邊度寫強制？

真係實際制裁先再講啦，
中共港共就係睇死得把口先肆無忌憚鐘意點就點

日已落講到明支那阻bno走都唔會做到咩

總知支共港共未有任何官員實際比人制裁，
所有野都係聽住先

歡迎到時bin 我c

Mandatory sanctions....

清，支持你燈下先

根本上係三份

香港關係法
香港人權及民主法
香港自治/責任法

病貓：點解又係我有份

狗都要

即係奶共總統都冇用
唔執行就會比國會impeachment

參議院果份侵侵減左辣，眾議院加番辣，侵侵睇黎都要硬食

同問

Push

好撚想知大部分港共係用乜銀行

你點知道?